{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041433",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=61386&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "금빛바다펜션"
    },
    "text": "望上海水浴場に位置するペンションで、明沙十里を誇っています。 リラックスした休息と広い庭でバーベキューを楽しむことができる空間を提供します。 周辺には望祥海水浴場が徒歩5分の距離にあり、千曲黄金コウモリ洞窟は車で5分、武陵渓谷は車で30分ほどかかります。 入室時間は4時で退室時間は12時です。 Wi-Fiは無料で利用でき、客室内での喫煙は禁止されています。 駐車も可能です。 客室は20号と202号で予約でき、入室の際に同伴した愛犬は無料で入室できます。 バーベキュー施設は炭とグリルのレンタルが可能で、利用時間は午後11時までです。 客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 また、保護者付きではない未成年者のご利用は不可能です。 オンライン画像と実際のペンションが異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。 また、火災の危険物質である火薬や爆竹は使用できず、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 その他の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室の料金が変動する場合があります。 プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "このペンションは上海水浴場に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションで提供されるサービスは何ですか？",
            "answer": "ペンションではリラックスした休息と広い庭でのバーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "周辺には望祥海水浴場、千曲黄金コウモリ洞窟、武陵渓谷があります。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後4時で退室時間は午前12時です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiの利用は可能ですか？",
            "answer": "Wi-Fiは無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "どの客室を予約できますか？",
            "answer": "20号と202号の客室が予約できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用時間は何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用時間は午後11時までです。"
        },
        {
            "question": "どのような料理を客室内で調理できますか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の利用は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、保護者付きではない未成年者のご利用は不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの写真と実際の施設が異なる場合はどうなりますか？",
            "answer": "オンライン画像と実際のペンションが異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹の使用は可能ですか？",
            "answer": "火災の危険物質である火薬や爆竹は使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はどうなりますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報が変更されることはありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの情報は変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営はどのように決まりますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 380,
        "QA": 503
    }
}